有啲野想同大家講

後日就二三讀
今晚講吓個人對「前線」嘅感受同注意
比啲諗緊野嘅朋友諗深一層

每場抗爭 總有唔同岡位 唔會位位一樣
做前線要過一個好大嘅心理關口
上得前線嘅都係勇士 佢話唔驚都一定係假

今日睇到啲新聞報導 個心痛左全日
到底一個幾腐敗嘅政權先會逼到幾百個大有前途嘅後生仔女 就算好驚好驚都要走到上前線

呢班人好多都係新人無經驗
第一次就已經要對抗班唔會留手嘅差佬
拉嘅拉 周嘅周 睇到好心噏...
我唔想見住各位嘅火熄左浪費左
所以想寫啲啲野

我唔敢講我好有經驗
但都有啲心得想分享一下
我唔係鼓吹睇緊呢篇文章嘅你上前線
你應該要問自己係咪真係行到去嗰個位
好好衡量一下
但我有啲提醒比諗住行前多一步嘅大家

走前線嘅有個宗旨，叫「不受傷，不被捕」，有以下幾點要點：

1. 保護好自己
真係要好好保護自己
自己準備好適當嘅衣著同防具裝備
全身淨色 著啲周街都會見到嘅野
戴口罩或者面罩 係一定一定一定
任何時候都唔可以除低
直到你離場去到一個安全位置
同埋無必要唔好硬食警棍同噴霧
佢會令到你行動力大大減低

2. 千其唔好戀戰
去到各個據點 做左要做嘅野就好轉點
越遲走風險就越大
琴日睇返都見差佬好叻捉啲走得慢嘅
同埋包圍啲唔走嘅人
人力係最基本 捉一個就少分力
打游擊係比較低成本嘅抗爭方式

3. 一定要救同伴
見到有走得慢嘅比人cap住
一定一定一定要盡救
不受傷不被捕唔係只講自己 係所有人
但救人要好小心 拍多幾個陪你上前搶
避免救人但係反而自己比人捉

會走上前線嘅 感謝您 您好勇敢 萬事小心
唔上前線嘅 都希望你可以盡跟盡留 做前線嘅後援同埋必要時嘅掩護
唔好覺得多你一個唔多 我可以同你講 有夠多人做後面 前線真係會安心好多

大概就係咁 各位加油 香港人加油

利申：代post

琴晚真係好心痛

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

Hi

今晚去唔去?

98

我聽朝先去